李健駕駛學院：與TVB的合作關係將於短期内结束

支持李健駕駛學院
想學車既巴絲識做啦

無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

下半年要學車了

本身諗住學車 依家有選擇了

營業部徐小姐頂唔頂得順呀

全民摙車

推

肥左路試一次，黎緊報李健再考

送tvb一程先

想學26 好耐， 終於知去邊間

急。無時間
自己另寫 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

信住一半先

信住先

推
對唔住 打錯字 係李健駕駛學校先啱

好衰

呢獲多謝689

大家一齊努力去客户商fb/ig留言
迫到佢頂唔順

份廣告約就黎完咪話短期內結束囉，又無話之後唔再係tvb賣廣告

人地改下字眼/用下啲語言藝術就打晒飛機，都唔知做乜9

李健好波，希望你繼續keep住有骨氣